其實補選結果都知左啦，高登連登根本冇影響力

含撚派大勝，講完

小學雞都有得投票？